[同國光榮出局] AC米蘭球迷討論區 124

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Youth Scouting Co-ordinator
Florin Raducioiu

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Chairman
Ivan Gazidis

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
35 Alessandro Plizzari

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
68 Ricardo Rodríguez
23 Ivan Strinić
33 Mattia Caldara
93 Diego Laxalt

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
14 Tiémoué Bakayoko
39 Lucas Paquetá

Forwards
8 Suso
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
7 Samu Castillejo
19 Krzysztof Piątek

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盧比斯朋友隊
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：壞咗嘅腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：東城步

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素

lm

光榮抖暑搶口

Lm

光榮出局
唔算搶口

咁搶口

特殊癖好區啲名少咗喎

我都係抄上個post
少咗邊個

話干地黎果個？

咁搶口
因間我哋搶唔到四俾人出公海恥笑

是但啦
我蘭不嬲地底混
人地至高無上開

躝返曬入狗竇抖暑啦 今朝完場一隻都搵唔到

上星期仲咩同國光榮
今日就躝哂

好想搵番個職業球證講下手球球例

嗰啲性咩呀 今日食藥未呀 唔係好興爆閘架咩 幾時入黎

直頭冇上水

阿積士真係好可惡

反黑蛆張圖呢

「手部位置唔一定意味著犯規」
用返自己身上好撚正
除咗恭喜都唔知講咩好

今日係反蛆既勝利

留名

過多幾日就上番水架喇

呢球手球可以講下阿積士有幾黑

比左你一定嬴架

可吹可唔吹

等佢出黎反串做阿迷開post

舉波3單野好似仲未完

人地話羅馬仔廢廢地

唔係我地蛆記歐洲賽搶分
邊有頭四你地爭

之前傳過咪J到佢地出血

係嘅 未去到de ligt vvd級數

唔識超技術不死身防守
辣殺

咪臭係
要不是我蛆
你們早就完蛋鳥

De ligt 夾羅馬仔就好了

星期6早場

失分

6點半

唔知馬來西亞🇲🇾有冇得睇呢

限米煮限飯 買嘢億億聲仲唔比uefa針對

19歲已經咁大隻, 好似仲壯過大國際個史堅尼亞, 羅馬仔對抗性唔夠要有人同佢互補

De Ligt隨時要俾Vvd個價甚至更多，唔好諗啦

唔好買歐聯黑馬嘅人，炒貴哂，萬一中水貨就仆

咁佢地真係歐聯到證明左自己既
不過我地買唔起

覺得佢又會去巴塞

條友同疤狗含晒撚,去硬

去邊度都好
唔好去意甲之光就得

其實sms水貨未都好濃

原來一陣有拉素

卡達拉

2:0 唔睇了

搶口post留名

少咗盜清
上個post係盜清開

炒柒烏雞賤種

踢烏雞落乙組

psg

哥狗歐戰

呢場好睇

笑4

10分鐘4球

好耐無見過咁撚刺激

鬥派膠

曼城攻起上嚟仲恐怖過巴塞

痴撚左線

剛剛開電視，廿幾分鐘5球

兩隊波都著藍色，有啲難睇

打FIFA都係呢2隻色,好撚難睇

兒子好撚勁

D波好易入咁

是但一隊打阿積士都6 7球埋單

4：3

熱勁到

有VAR把撚咩

?

手球入波var完照判入

大脾

哥狗太早想守

似屎忽

又暴露特殊癖好

仲唔換sane

天滅MMA

5：3

VAR

越位

天滅哥狗

var

兩隊打阿積士都死啦不設防

鏝年年都係咁

傻閪哥狗

你話曼城晉級都可以猜住嚟屌 熱狗出到去比人屌180分鐘

最憎D隊入晒4強咁濟

阿積士對mma，入球大係100%嘅事

希望二線聯賽生性

諗住靠鏝打利疤
冇了

疤狗3冠又近左
贏猁=贏R聯

有正常既var真係公正好多

利好撚勁

撐巴
今季比利成功將會未來一年都見工佢地煩到仆街

巴塞仲有錢咩， 聽講拉傑迪會去蛆換錢

四強我淨係想Ajax 拎

巴塞 - 黑鳩我地咁多年唔使講啦, 最經典馬斯查蘭奴蛇纏伊巴, 角球未開吹尼少十二碼

熱 - MMA 足球唔識欣賞

猁 - 隊波無咩, 但唔撚想比佢啲球迷串柒柒, 身邊有堆猁迷響05 歐聯後一直都睇自己隊波睇得好高, 唔敢想像真係拎多次歐聯會點

歐聯關你哋鬼事咩

利迷最閪個位係郁啲就提伊斯坦堡反cup，現實又好網絡又好完全唔撚諗下呢個世界有米蘭球迷
唔撚係話玻璃心，但我開口埋口喺你面前講謝拉特跣腳你都覺得唔舒服啦
係咪啲英超球迷波台搶口慣唔撚識尊重

反cup嗰一次屌你老母打撚足15年丁厭唔撚厭

07對利贏返次所以05我都冇咩記起

利無乜嘢佢提05 我提07 我都想ajax拎

你哋識啲利迷咁溫馴

如果晉級既係意甲王者大家點算

我識嘅冇利迷

咁而家唔係

我識嘅猁好謙㗎喎

咁講得四隊球迷傾得歐聯啦

講真06/07 贏返我都對猁無乜野, 但見啲猁日日仲提3:3 真係心諗有無咁悶

唔止你, 利迷都唔記07 嗰次, 佢地眼中得05 年

不如諗下如果祖拎到歐聯會係咩面口

認真, 通常係扮, 因為佢地好多都知自己得05 可以打飛機, 提都只提嗰次, 其他時間實講到預左拎唔到聯賽或者自己隊波廢咁怕比人抽水. 到時真係比佢拎多次歐聯或者首奪英超, 嗰股氣一定一次過爆晒出黎

原來迪列特係肥佬既人
應該8000萬去巴

其實利迷柒左咁多年由佢啦
一隊豪門上次拎杯竟然要數到05年其實幾可悲

咁米蘭呢

呢段嘢都fit我地

與撚撚一齊進步

未夠十年

希望油王炒左哥帥之後請哥帥教米蘭

11 年都拎過聯賽

仲有提咩？

屌你啦， 2017年 利記先拎完英超

亞洲挑戰盃

咁搶口😅好彩我地垃圾隊狗竇冇人mon

我哋垃圾左咁多年，係性垃圾啲傻閪先會mon我哋

但我真心想佢今年拎英超

是旦啦 我地連歐聯都未有得踢
邊隊拎都一樣啦
祖狗又死左

重點

找數未？

西維爾唔買水貨

維拉利爾
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：邦利拿（後衛）、米古隆（後衛）、查美哥斯達（後衛）、般奴蘇利安奴（中場）、查維富亞高（中場）

名宿

十鳩幾場無波入比你都唔買啦

又話米蘭用廢佢，但佢自己根本都未夠班

全季D波差唔多頭十場入晒而家正選都冇埋

傷一傷加個國際賽就冇晒態

雞巴清又成最大贏家

華dee回來有冇用

仲係撚撚教等於冇

其實佢把握力係冇乜進步

如果佢肯做第3後備既都得既
當然人工高低都係問題

打雙前鋒19神鋒夾阿華應該好過夾告仔

好難講
水貨華依家個態差到咁

我諗水貨華除左速度快過古仔波叔之外都無咩比得上佢地

夠靚仔做Model

不過反而最大問題係仲會唔會打4312或者352
唔會既其實水槍古仔加個波叔咁都夠啦

佢活動範圍應該都大過古仔既
但依家古仔連dirty work都撈埋，水貨華相對個作用又好似無咁大

撚帥唔炒， 就算踢4前鋒，阿華都唔會上到場

喱個大家都明既
但問心真係覺得人腳黎講好多陣式戰術都踢到
甚至誇張d講雙黑唔傷病國際賽等等既跟本好易排陣
我敢講新派路蒙牛上場都造到波

最慘牙華又唔爭氣文迪斯幫幫手，賣比狼隊ok?

好似吹緊托迪搵干地教波

而我地就可以永續撚撚

紅黑血液

干地隊隊都傳緊
蛆隔離街都有

10M年薪

肥普係咪會過黎

喱個級數喎
反而問題係佢買人權,買人目標有無planb同埋軍訓...

咪發夢..

真藍黑個個同細恩啦似

人哋教未來隊咁撚勁點會睇得上我哋呢啲垃圾

真藍黑教練啦,解放隊草干地卡達拉

想要一線教練

撚有錢咩手足

摩佬

邊能到一線

錢有,係睇ffp姐

摩爹要教都教國際啦

呢個真係返意甲都教隔離街啦

就咁睇既真係最想干爹教

講真10m買個教練我地絕對比得起，教練仲緊要過落場嘅人腳

我哋蒙特坐一季都幾球嘢啦嗰度

新派路蒙牛，拖拉機，亞軍左閘夾埋可能都夠數

有都唔係一億買個人個種, 基金佬都係理性投資, 比得錢要有回報, 唔好以為佢地黎FING錢

所以喱個都反映左佢地有幾重視教練喱個位

同埋最大問題係就算戰術唔豐富但撚撚執左防守體系同團結更衣室
唔係太易郁得到佢

拉素

下個接手都易兵變

Milan are very likely to sign RSC Charleroi forward Victor Osimhen before sending him to Lille [TMW]

基金佬真係出古惑?

英超4弟屌打意甲2弟

0-3

今年意假廢到

拿仔又柒

條黑鳩唔知賣到幾錢

今季意甲D球隊
好虎頭蛇尾

100M應該有既
不過要賣就快手 就快28

貴過VVD

VVD依家都唔止啦

唔覺得真係有人會陪拿仔個老細一齊癲

阿狗作客出名廢,唔係贏唔到掛

拿仔重廢，矮仔玩燒味

拿仔真係not surprised

俾76玩廢左

76只可以打歐聯

安77 安排緊回家

新合約戰士

- @birmingham_live: Andre #Silva is offered to the #Wolverhampton club (Wolves), which has a close relationship with agent Jorge Mendez, Milan asking the assistant agent to sell the player's contract

今晚超早場超閪波

聽晚

阿華+阿屌 換 Neves, ok?

早場加作客
西波味濃

有消息話Include In Thauvin‘s deal

食完素食火腿

出Zapata都唔出Caldara

傷咗大半季，後備都冇換入過，點會搏呀ching，況且專注達今季表現的確唔差喎
唔好下下為屌而屌啦

雙中堅出沙膠合理既
上次屌佢係三中堅寧願要rr同波叔轉位打都唔比個正中堅試下

pepe

黑鬼達勁好多wo大佬
卡達拉下季先出啦

聽日早場1830

早場食火腿

要跌出前6了

等睇古卡鏟草

It is ‘almost certain’ that Chelsea will not extend the loan of Gonzalo Higuain this summer (GdS)
老豆都救你唔到

番蛆了
米蘭或成最大贏家
未來蘭

阿朗走斜恩返

斜恩走左之後牙蘇0助攻

睇車利嗰場廢到笑

聽日睇唔到波了

環保陣

Milan paid a combined €5,9m in net salary for three players that played a combine 143 minutes in Serie A this season.

Montolivo: €2,5m/year - 0 minutes

Bertolacci: €2m/year - 0 minutes

Mauri: €1,4m/year - 143 minutes

All three players have expiring contracts.

[Gazzetta]

吉祥物

蒙特唔洗落場有錢收 當做gym

賣唔賣到出去

2件都完約

全部今年完約

所以我地搵後備都煩

唔計佢三個
中場有：查漢，屌，拉素，Baka，kessie
正常多一個就夠做

而家3個都無出場時間擺個青訓都得

仲有Paqueta，漏咗

屌去向未明，踢落都未知夾成點
拉素未知續定賣
巴卡又未知買唔買
隊草要俾埋尾數，不過問題係無佢既後備

最好搵多個可以踢防中中中既人

但青訓好似無乜突出既中場？

冇

叫加比亞打返防中啦

Probable Milan Xl vs. Parma (4-3-3):

Donnarumma; Conti, Zapata, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Bakayoko, Calhanoglu; Suso, Piatek, Borini. [Sky]

咪又係坐

咁一定要有個坐嫁喇，反正青訓人工唔高

on99，已經無錢仲要咁樣玩法，蒙牛就話鬥氣無得講
拖拉機同茂利舊年賣既仲有少少錢執，成季唔用白出糧又無轉會費收

大連一方願以2500萬鎊出售卡拉斯高，已通知一眾對卡拉斯高有興趣的球會，包括AC米蘭。

人工仲過個呢25m

收到風續阿隊同沙膠

沙膠可續，阿隊不了

唔要呀屌你老母，咩狗屎垃圾都要我蘭埋單

阿隊退役做職員算啦 幾十歲人仲叫諗住要佢做小明咩

Di Marzio on Conte to Milan:

"If Gattuso fails to finish 4th and the club decides to let him go, Milan would be another hypothesis for Conte... Milan are focused on finishing 4th this season... Gattuso deserves to stay on... I don't believe Conte will wait for long".

Meeting took place at Casa Milan between Leonardo and Biglia's agent with a new appointment set at the end of the season. Lucas wants to stay at Milan. Milan's offer is a new deal until 2021 with a lower salary than his current 3.5M/year deal [@86_Longo]

個人係想有第四
但想干地黎教

堂堂干爹都要睇撚撚頭

CorSport - Ne listen e Leonardos per merkaton e veres nuk ka asnje mbrojtes qendror. Tek Milan besojne shume tek aftesite e Caldara dhe se bashku me Romagnoli do te jete dyshja e se ardhmes ne mbrojtje.

CorSport - In Leonardos' list for summer tickets there is no central defender. In Milan they believe in the skills of Caldara and along with Romagnoli will be the future duo in defense.

冇r聯有閪錢比干地份人工

有r聯咪永續撚撚

比多季時間撚撚啦

屯門開倉
400蚊

where

比多季跟住又續

追米蘭細波有無得諗

打Parma多大波Wor

0比0最有機會

傳李安新目標

左腳尼馬

CONTI

又要睇返呢下

終於唔出卡拉仔

周中意盃出

幾時有真藍黑3子同場

下季

艾曼其實真係放佢打LWF 好過LB
不過屌帥當萬金油亂咁放佢

上一代波叔

兩隊近排都貧攻咁加上早場

Parma XI: 3-5-2 Sepe; Iacoponi, Alves, Gagliolo; Gazzola, Barillà, Scozzarella, Kucka, Dimarco; Gervinho, Ceravolo.

之前ez football 都做過特價，主場連印字+運費3××

Conti

仲未天黑已經有米蘭睇

有冇link係手提睇到？

come on parma

平平地買罪人奴啦,又靚仔

ACESTEAM (EN) 68894030ec384a5dfc7edb572a9318de6879dfa9

藥膏+Kessie+罪人奴

黑人打到60碎都仲得啦,我地隊草都成40碎

早場西波

BAKA

古卡

嘩屌

仆街原來普京係球證

睇黎今場又無運

baka gg

無藥膏點保撚

天滅撚撚

個個位應該冇事掛?

冇即討post

倒戈玩啲咁嘅嘢

波叔熱好身既一早入左啦

廢波

逼害牙蘇

啱啱斬得咁靚

越位+頂到好似中鎗咁

開個即討POST OK?

典解垃圾蘇右腳出波勁過左腳

秘密武器

表哥1扭10帶上去啦

今場牙蘇>牙查

查古又殺觀眾

見到廢波廢事傳

水槍哂左

克勤未訓醒就唔好出場啦

平時咁早同女扑完野門口未出，腳軟好正常

干地走親位都唔俾

克勤未訓醒,逗唔到中場=玩完

成班痴撚線唔會傳入禁區，屌佢老母

咁都冇事？

大大個干地空左克勤都仲傳俾suso

牙蘇又廢返

柒撚到

執左佢啦AC米蘭

人地反擊好睇到

黑哨米蘭

黑哨

好撚柒

人地搓波都好過我地

查漢果下好心比conti啦

人地識得針住巴卡,輸梗

真係黑哨呢球
咁都12M

好廢啊
米蘭

唔是拍中波咩

慢鏡睇到中波先

咁早開波

大家開始喺唔同時空出現

推走個波, 對面先瞓

個倒掛幾靚

屌你咁靚

世界波

踢緊乜撚野

靚到

頭寒啦

快咁多

帕爾馬表現賽咁

波都搓唔起
收皮啦ac米蘭

中波囉

人地D攻勢入肉好多

廢波真係廢

專注達個眼神好專注

又返到熟識嘅撚式米蘭

回傳完未

好多鳩射俾對面block晒出嚟

分分出P隊仲踢得好過1隊

未有重播前似中腳先

人地進攻反擊都有隊形同組織過我蘭

廿分鐘都唔知踢乜春

神鋒

撚式戰術，又等對面柒一次

Kc鳩斬

明明係愛隊，但場波兜唔到真係好悶

前面無人走位 點攻啊屌

KC睇波

出波學界質素

唔係悶,係閪

唔比conti

其實查可唔可以少啲起腳係撚教佢定點

走到靚位唔比

不如中圈射埋去啦

點解19會企係左邊斬比阿蘇
平時練乜架

kc啲decision 差到癲

攻又攻唔入 遲早比謝雲奴爆

美斯-dd

演技-dd

屌你老母KC射乜柒

防守靠人數 入波靠運氣

波叔竟然接到牙蘇啲傳中

你真係當波美斯流既

對面跑動唔算多, 迫又搶唔係好緊
磨到我蘭體力咁上下就爆得死

水槍夾硬咗啲喎

劇本 古卡鏟草

古卡真紅黑，我信佢入波都唔會鏟草

啲出波咩事呀大佬

古卡入波可能會喊

成班未訓撚醒

係咁出波比波叔

球球都斬出界
on99

查漢又閪番,屌奶星

識唔識踢波嫁
你班友

有好過？

公道D講成隊都閪

恨鐵不成鋼

古仔心諗你班垃圾2019年仲柒緊

都係等piatek天才波

神鋒冇料到

咪撚再鳩射啦

So射中克勤

佢今場都唔得啦,又係獨得濟

中場遠射啦笨柒...今季發咩癲 係咪都中場射

波追人

明知超早場實西都要睇

SUSO屌你老母射夠未

斬去佢附近怪腳一撩

一命巴無開早場post

攻黎攻去都係咁
唔識攻

唔好再遠射啦

今場明顯撚帥order斬曬比波叔

你自己檢討下

Target Man

10m買個教頭ok?唔買sms都得

你射最多

入波未？

比人?

謝雲奴差唔多入

跟我買柏爾馬啦

基達有冇後備

劇本： 生死戰贏拉素，之後輸柏爾馬

有

好似有

差D輸

錢馬

差d

早場食火腿哽親

踢成咁姐係又唔使後備出卡達拉啦屌你老母

牙撚好似放棄左個中場咁

龍馬又保撚

今季迷撚黨主席

克勤今日踢既位係逗人碌鳩
唔係逗住中場

完全唔夠跑

係咪想入前4嫁
班撚樣

19右邊跑上去, 阿蘇係後面散步, 無諗過幫

牙撚勁撚到完全發揮唔到433能力

錢馬又嚟

kc養生？

廢到痴線

下半場又靠piatek突破足球理論

好能閪呀屌你老尾

成隊波都好撚廢

簡單傳波都做唔好

下半場輸鳩梗,屌你老尾

屌 快撚d走啦撚撚

和波都偷笑

有冇人解釋下我地踢緊乜撚野

屌你老味早場真係注定西波

下半場攻上去 謝雲奴一個硬爆我哋嗰幾件又食塵

轉去彩鏝熱

自動波

點解守得住半場

好撚廢

出conti都係攻唔能到,垃圾撚撚

早場有冇打過好波??

睇曼城好過

係咪早場都必定西

4:3反勝果場算唔算

RR上半場冇乜向前傳比波叔，成日有波就傳去中間

呢隊波咁都入到前4 真係得啖笑

去旅行都趕返去酒店睇
估唔到真係閪波

Kc好多時拎波都冇比邊
左路基本廢左 廢波出黎搞笑、rr攻得黎又守唔到
中場好似冇人爭波咁，2隻黑鬼拎到又妹下妹下傳後再組織

踢乜9 半場冇輸已經偷笑

意假抵比人笑

今季除咗真藍黑隊隊都柒

食飯前特登開嚟睇，閪到無胃口

全季都唔知練左D咩

買個教訓 下次去玩唔好再諗隊閪波

如果撚撚肯60 分鐘換人 當贏

咁睇唔開

明顯教練廢，suso廢係一回事，但set 到佢自由度咁大成鳩日在後場攞波唔知想點，自己又無速度，又過唔撚到人，反擊無次打得好，真係戰術有關，左邊出波叔就唔講啦

19換告 信唔信

試下442會唔會好d

撚識鬼諗咩

3中堅

又射

唔俾波干地落底既出佢做乜
撚撚切腹啦

你全家空難?

清一齊買柏爾馬

喱隊撚屌要配合無配合
我落街場搵堆呀婆去踢都搓得好過佢地

雙開米蘭同MMA, MMA果邊好睇好多

悠閒到以為領先緊咁

跌出前6了

唔使比較都知啦手足
分分鐘睇英冠都好過睇米蘭

古仔換走巴卡自殺？

換巴卡

屌, 咩換人黎

咩換人...

換乜鳩

中門大開

真係442？

自爆換人

on9
加度素快D自殺啦

咩料

block柒上面條on9先，空難前空難後，狗都不如

爭乜撚野前4呀

棄守中場

中路不設防

因為佢真係唔識教波

無巴卡都唔知點守
今日老老豆豆連後防企位都好怪

今場Kessie沉, 查漢柒, 轉442

我真係睇唔透點解要咁踢

換完人都叫有D野睇

而家打緊352？

係

442寧願換走查漢

上半季版克勤

出卡斯換干地

撚撚all in 前面想拎3分
不過失3分機會大D

全攻

盡地一舖了

3412 攻中係Suso
暗黑兵法？

起碼早左換人算係咁，好過仲係度梅下梅下

望住黎斬都可以出界

咁搞法分分鐘下個係波叔換柏基達

呢隊西波就算有前4打歐聯都係比人笑

會係卡拿仔

無翼衛嘅三中堅

廢到咁樣仲話踢歐聯

人地進攻走位真係有夾過
我地只係傳個波上去再斬就算 無人走位做配合

好番啦咩？

咩換人黎

卡斯

屌 goal

其實我就係想講佢入到後備一要佢上死頂

撚撚又win

保撚大將軍

又贏

牙蘇個波唔似出前柱

反撚又輸

鳩斬成功

撚帥啲運

撚帥啲魔法

呢球算唔算有少少好彩

撚撚: ah suk me yau win

見到都痛

有邊球唔係

似係波省頭

一食完飯返黎就1:0

咁都輸, 帕爾馬要空難

撚撚神換人 你地真係識條鐵

垃圾蘇事隔5個月嘅助攻

兩隻右翼

原本場波閪到都廢事討論，點知卡斯蘇素救撚

咁返去食飯啦ok?

-6足球

牙撚換人立竿見影

呢20分鍾將將會係最撚難過

好飽

省鳩卡斯

我覺得係，卡斯似無心插柳試一試就頂入

食多幾次啦

劇本已準備好

撚：邊個sick 波過我

蘇素右腳出波今場幾好，咪再吸大位啦

出去食多餐素啦

好彩省唔中後腦

戰術大師

係我地唔識波

你同komova做住愛先 完場先返嚟

領先1球永遠都係最危險

呢下明顯係C7 擋咗係Suso傳中路線上又撞入
好似當年小明鳩射中Pato 入波果下

卡斯（保撚頭號戰犯）

劇本係1:1
死守比人臨尾攻到氣咳

立此存照

ok

入左粒就開始散啦個陣

屌

有人@你

呢D垃圾-6足球都唔知要捱幾多年

比撚撚搞左成年都可以無進攻FORM到咁

咩事

GAY佬自己打飛機啦

無左巴卡防唔防到架

笑撚死

越位啦
無咁好彩

詐糊

19同告越位波

呢下offside啦

越得好明顯

克勤換拉泰
牙撚又準備守

查漢換拉素

已經預見柏爾馬反勝

黑暗兵法

頂完冇事即慶祝

劇本 跌返2分

然後變返442

波叔守到右閘

半隻腳板

慢鏡差少少原來

咁應該要收克勤既

好似睇緊馬會施蒙尼咁，永遠1:0戰術

越左半隻腳都冇

嘩 好驚

差啲死

專注達救世

差啲收皮

門柱都保撚

運氣max

沙膠

對中堅望一望阿告行返出黎

咁都有咁多巴打話越左好多

當拿呢下都危

仲有12分鐘 襟爆平安鐘

見大家悶悶地

啲配點全部點曬落運氣

對面反而散散地

意大利版杜明尼治

今場神鋒真係唔掂

咁先最危險

上半場有活力d, 但斬曬d波比波叔

又黎 唔敢睇

古仔差dd收你皮

拉素啲對抗

拉素踢到咁, 係咪唔想續約

唔續唔緊要,但要傾返茂利

傷患搞到佢趺WATT好勁

同我無分別

完

哈！

Goallll

玩完

898

好波 !

波叔

屌你老母拉素

多謝美斯

屌
劇本

真係輸波叔

專心歐霸，炒撚啦屌你

啲運用完了

拉素有份

1球就縮

波叔反撚

話撚左真係

拉素真係唔能掂

呢球唔係佢唔使輸

ON9

續你老母約

會係2:1

輸撚埋去算啦
垃圾

goodbye撚撚

到底加度素點解考教練牌

波叔都唔洗由左邊衝去右邊開格鬥技

今季唔知幾多場1:0 變1:1
個教練真心識教波

輸拉素多d

拉素最大責任

巴卡重要性

同意

輸埋了

話撚咗佢垃撚圾
減薪續佢不如續我啦

完全唔明點解係換巴卡

比牌波叔啦, 普京

唉屌

撚帥做嘢唔駛你教

牙撚揸得1球就縮抵輸

柏爾馬贏先正路

炒未

跌出前6

多謝lm
一齊躝得唔得

呢季幾次都係咁啦
打埋D姑寒波又唔係唔知自己咩料
正垃圾

次撚次都係咁
無一次吸取教訓

唉屌呢隊波真係好撚on9

柏爾馬和都要空難啦

出告仔個下轉左打右閘

以為自己係摩連奴識閪教防守咩佢

唔使咒自己隊波空難掛

我範圍細D,我針對加度素

So

我講柏爾馬咋

攻鳩黎
守又穿窿
教撚左成年幾
無進步過痴撚線

馬隊同撚撚走啦

想知今場查有咩貢獻

希望馬隊唔好再保撚,屌你老母

鳩射

下季仲見到佢真係祝佢仆街死

LMG 一齊躝啦

個窿仲要撚帥自己開

角球斬到咁撚樣
笑撚死

炒啦掛

根本唔應該郁防中，痴撚線

角球都開得咁撚柒

咁樣整污糟條街,加度素自己化灰算啦

廢波開角球

咩角球黎

呢場贏到幫Komova含撚

完場lm又保撚 唔保切柒

一命巴
請熱定身,星期三靠你

OK!

加油

咁你一世含唔到

角球廢撚左好耐啦
唔係今場嘅事

之前都講過

真係問心都教撚左成年
請問有咩進步過
佢真係我見過最撚廢既教練
人腳佢拎住既係近年最好
踢撚廢撚過大恩教果期
唔識教記躝喇仆街
係要攬住隊波一齊死
唔係名宿就大哂嫁

牙蘇比人捉哂路

想炒素
諗多咗啦

蒙迪拿教得閪都無咁嬲

唉屌第三變歐霸，垃圾教練

完場 牙撚又成功拎到1分

你老母 換走個正常防中然後輸防中位

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

智將

水槍灰撚到

應該頂唔到前4啦卦

屌你老母撚撚

垃撚圾，廢帥番去又要落降頭，靠隔離街同拿仔幫手

食屎啦撚撚屌你老尾

goodbye R聯

蒙帥係戰術上都好肯試
係唔操體能 同 意人至上意義on(

屌 今季唔睇啦 真心嬲左

八奇思考領域

羅馬重返前4

同鳩射

大國際好難食 吊住個希望

老實講上半佢無咁獨都唔同結局啦

下季見

唉

係換都換Kessie啦

斬曬比波叔, 佢咪谷9氣自己黎

劇本
我蘭最後又係要保霸
哂鳩氣
多撚謝LM
最好送張埋一世約比撚帥
一世唔撚睇隊閪波

真係好撚柒on 1換巴卡係咪on9

重話冇歐聯唔買巴卡,屌你老母下季用拉素前6都冇呀

今季大好機會,睇黎要過多幾年先入到歐聯

我淨係見成班撚屌禁區外狂射

唔獨又話佢似斜恩淨係識做波
真心後面有閪供應
自己射咗佢好過

有撚撚做教練
真係福氣黎

又返去7弟嗰季😂

今季入唔到就散架喇，勁啲嘅都準備走

無歐聯下季隨時變返
阿屌 - 拉素 - 基絲

仲未有人答我今場查有咩貢獻

撐查嗰班去咗邊

佢唔係咁撚柒廢一早穩前四
低鳩能
幾多場不勝呀仆街

佢有出場咩

我地散都唔係問題
今季因為其他隊都柒先至大好機會

屌 加度素條撚樣
求下你有無前4都辭職

真係多謝名宿咁愛隊波
共存亡

再一次證明叫親拉素都係垃圾

之前有巴打計過

今季表現巴卡35M抵撚到仆街啦,邊個球員平過35M又勁過巴卡呀

望最尾有前四佢又肯走是咪太大想頭

屌你老母 臭闣
上季贏幾場 就續鳩佢3年
佢連普通波都練撚錯
進攻都唔識教

唔買唔該LM自己躝

撚帥：波叔

羅馬國際拉素夏天要換教練既就換，唔換既就買人
人地執好哂隊波既時候米蘭仲諗住下季入到前4？

李安唔買斷巴卡我反撚硬呀屌奶星

屌 馬隊果班
實吹到係佢功勞
唉

咪又係撚帥

full team打歐霸出局已經要炒

救命

嬲撚埋右

再加埋撚屌ffp
下季入鳩到歐聯咩

轉睇鏝熱係明智

一早話左佢廢
係廢過蒙隊呀

含淚撐隔離街

今季唔再睇米蘭了
5月會睇隊西波情況

撚帥之前講想場場1比0個on9心態, 真係衰幾多次都唔會變

冇咩感覺
係撚撚身上一d希望都見唔到

唔炒撚已經要反

根本歐霸出局已經係警號證明佢丙組級數教練
係好彩冬季補左神鋒同柏基兩個自己舞贏一段
依家一dup 一傷又打回原形
從頭到尾都係贏球員
垃圾教練
佢一日再教一場都唔撚睇屌你老母
屌撚到口臭
屌帥果陣都話屌到落台
依條撚樣屌足成年都仲教緊
痴撚線
名宿光環早已燒盡
加度素仆街死

上半季打完國米拉素已經話唔睇，但又睇左好多煬場

幾唔識波先會撐/迷撚,屌你老母

屌帥個陣人腳廢幾倍
真心無辜

已經唔記得左幾時話撚撚唔掂嫁啦

屌奶星😂嗰兩條友每星期出嚟撐一次屌

屌你老母

第一場輸比賓仔

上年輸阿狗之後

2019仲係米蘭撚已經好犯賤😂12-19 8年

柏爾馬排13都贏唔到點打拖連奴呀屌

上季季尾唔記得有無反撚
但踢熱身賽無料到,仲俾你地話熱身賽睇唔到D咩,唔好盲反撚

好彩冇睇西波
屌你老母撚撚好快撚D走

好彩今季成日唔得閒唔做激心

今季唔撚會再睇

難得陣容終於有希望偏偏比條丙姐級數帶
成件事真係錯撚哂

實失3分

根本唔撚應該續撚，fm 立即空難死

最近隊波仲要越踢越差

羅馬對隔離
拿坡里對真藍黑

隔離街都危危地一定唔會放水
拿坡里歐霸柒完應該唔會想輸
好彩嘅撚帥又可以頂多一星期第4
lm咪又係出黎話仲係第4
全力支持撚帥個啲廢話

馬隊一齊啦ok?得閒番黎睇波算啦

唔好話無藥膏怕基同19
蒙帥上季初無籮隊無拉素, 傻邦又炸彈, 干地又早傷

馬隊唔出聲咪算
次次都出黎讚撚撚
真係想嘔

懞帥係後期輸到癲咗
同撚帥一鳩樣

贏撚硬
然後唔知對邊隊又會失分

撚撚最勁係令你地有希望
然後由佢一手粉碎你地嘅願望

依個真
已經比私人感情影響哂
隊波既利益完全唔顧

米赫慘d

贏拉素打個底
之後失幾場分又郁佢唔到

暫時見得520踢12點
睇黎可以抖下

馬隊返嚟保撚

上季自爆輸蛆狗

熱身賽場場出卡叔, 搞到比人壓價

懵撚點都好
都叫拎過前四
歐聯入過八強
撚頭廢帥係丙組都教降班
用佢果個真係應該驗腦

意甲真係好撚廢, 現代足球仲可以行住黎踢
上場睇利記車仔20個人都沒停過係咁走位

成個league跟本就全方位落後, 入到歐聯都係俾人456
美國佬有賣好賣啦 由隊波浮沉

意甲中下遊d組織都好過我地好多

唔係第一日
講咗好多年意超
意大利佬慣咗成老本

食素有撚用咩 咪又係自爆失分

佢上季尾推卡叔波叔正選9場得3勝, 其中一場仲要係費倫自己唔玩

早排睇左半場屈福特，人地啲控傳勁撚過我蘭1班波

最西利係全隊人返球會之後無哂表現
咁都唔係教練要付最大責任,唔通係草皮或者龍門架付責任呀

拉素識玩
讓3分知我蘭最後實嘔突

狼隊都打撚死我蘭

一陣累到細恩無得撈就慘 on9加度素

呢隊西波踢英超我諗都係護到級果堆

我敢講列斯聯都贏到我地啦

完季同拉素同分咪有用lor

大家唔洗驚，拉素會和，今晚國米羅馬又和藍黑又和

仲係第4

上半季都讓3分, 係撚帥唔要

不過講真真係，成個意甲啲波都唔掂，係得拿仔祖狗好少少

不過連拿仔都輸比阿狗三球意甲真係好撚頹

意甲無好教練

拉素打榜尾點和呀

屌 下個到軍力教架啦
白頭佬又俾羅馬lam左

拿仔都仲有藉口既
未適應76

真藍黑識攻

1.1訓身

76回撚晒塘啦，拜超都教唔撚掂

咪玩啦拿仔用緊安76 啦

人地準備請干地架啦

下週同樣時間再見

我係基金佬既一早請左哥迪奧拿啦屌你老母

拜超失敗其實係兵變

其實都打左一季睇返英超真係不得不講人地攻守都積極同有效好多

咁又難啲都要搵個肯教我地
不過錢我地真係出得起嘅

所以要有個管到更衣室又勁嘅真係唔易

咁多個意大利教頭得干地同屌帥真係踢現代足球
不斷走位
干地多一樣就係不斷搶迫

英超差唔多10隊億億聲咁買人 意假點比

私底下俾3000萬歐請佢咪得囉，基金佬又唔係無錢

真係，唔止米蘭，其實好多意甲隊都妹下妹下咁攻，同時又妹下妹下咁守

搵干地都夠做啦

最慘好似亞特蘭大喱d又無錢增兵
俾米蘭喱d垃圾波阻住哂

寫包單, 換個好野教, 唔買人隊波都會唔同哂

學PSG比錢人贊助佢咪得啦

所以又諗到，成個意甲無革命性改變，真係唔會追到

老老豆豆干地d軍訓我都驚搞到兵變

無錯

要求唔高
夏天撬到真藍黑教練黎都收貨
話知你賣咩人

你見人地啲波就算中下游球隊都係跑住踢
節奏明快
唔夠技術就體力搭救

再睇我蘭
節奏咁慢kc半場都可以爆哂肺咁
點踢

干地搞更衣室同handle 管理層都普通

Diu，由0變有個進步係無限
剩低D比賽唔睇算
都唔知睇緊咩

講起球場講撚左唔知有冇10年仲係0進度，成個意大利根本垃撚圾

無啦無啦 執柒咗佢啦

要搵就搵過再好啲啦

細恩都好, 細恩今季無頭四都可能比人炒
傳過拉素老細打電話屌9佢幾次

分分鐘請牛丸去教都好過加度素

講真不如求撚其英超中下遊請個教練啦啲乜鳩柏祖羅渣士嗰啲都唔拘

牛丸: Kessie+Baka

現代足球跑動基本嘢...操體能唔ok打fifa啦

真，根本成個系統輸比人

保亞斯我都收貨

但我又諗細恩今年都唔係教得好係好嘅一早過左我地啦

唔止操體能
係佢管得好嚴

話晒歐霸教練，同撚比？

保亞斯我唔Ok

隊波閪到咁可能真係要油王先救到

其實羅渣士ok, 好過波亞斯呃飯食果堆

意甲獎金仲係20年前個金額
踢唔到前4無歐聯轉播費基本上係蝕硬
所以中下游啲球隊純粹靠轉會保持收入
對佢地黎講第5-17可以話無分別

第5唔緊要
好心班友踢歐霸落力d啦

下個標題改咩

跌出前4

永續加度素

垃圾咪踢歐聯

AVB呃飯食, 咁多年都係得波圖果套戰術
果年波圖冠軍我阿嫲教都攞到
同球員關係又好差, 點接撚帥

一對英超德甲就唔會夠踢
班費差幾皮
係真係唔夠踢

歐霸打英超拿仔都要輸呀咁易咩

雖然類比有d不倫但唔通阿積士抽到祖就頭寒咩

英超玩到BIG678, 搶歐霸可能易過打上前四

阿積士都叫班霸啦
4次歐聯冠軍

英超有隊降班波都用左成億買人,CLS

荷甲環境少少唔同，啲勁幼幼全部去荷甲踢
你幾時見勁幼幼會踢意甲隊起家

咁地幾次歐聯咪又係贏唔到柏爾馬
數據係死既

前年摩納哥可惜D, 谷足全季到打祖無曬力, 轉去保聯賽

有玩fm就知
意甲中游得幾m班費
般尼茅夫可以有3-40m

我地需要一個點石成金既教練

我只係想講點唔夠人好但總有辦法贏既
羅馬都贏到巴塞啦

咪要靠奇蹟囉
靠實力你覺得羅馬會贏到巴塞？

阿積士個個身價幾十m

咁係咪抽到勁過自己既就場都唔出就叫啱？

咁講既賓尼兔都唔使出場啦
對住堂堂ac米蘭喎

咁同踢歐霸輸係唔落力有咩關係
落力啲就唔會輸？

意甲隊踢歐霸係無出場定投降
隔離街 拿仔 撚帥都full team踢都叫唔落力？
落力定義係咩

咁我地換咩教練姐
反正個個都無戰術架啦

差唔多full team都贏唔到柏爾馬
換教練又點姐係咪先

阿屌一日唔係度都唔可以叫full team

我地皇牌蒙特都未落場

所以咪就係話成個聯賽嘅實力低下
唔單止球員連教練戰術都係好守舊
出到去比人姦唔=唔落力踢歐戰

你地有道理
同埋今場無落力d
我

照你咁講原來副選踢歐戰就叫落力
長知識了

問心76教拿仔唔講得上好啦下話

76咪話哂回塘囉
幾時有講佢好呢
我好肯定如果有哥帥 肥普 76揀無人會揀返76

講開又講，尤其是盧森堡嘢嗰兩場真係露曬底
6場歐霸我當係撚撚考牌戰

如果你話同撚帥比76實好

所以我重點想講既係
人腳有差距係事實，我亦唔會話拿仔人腳好過阿記
但教練既功力多少都改變到戰局，明未？

季初連續16場失波原因原來係拉素到

所以同落唔落力踢歐霸有咩關係

退一步講
踢得差唔緊要
喂大佬輪換下唔好chur死班主力呀....

咁你要針對住我既用字，我用錯字得未？
我讀得書少

主力chur死哂
後備雪硬哂
之後後備無得出就好似盧卡咁走人
隊波有撚前途

季初都已經無輪換空間, 你仲望撚帥會輪換

其實我純粹想知係咪有咩誤會
我不嬲贊成教練影響到隊波

買咩人都係環保11人

所以都係嗰句,加度素快D化灰啦屌你老母

隊波有排執啦 但有好既教練先會有好既開始
都係個句 撚撚自己走啦

講真我就黑心既,加度素過馬路睇路呀屌你老母

撚帥魔法又啟動
sms 紅咗

撚撚不離不棄支持區

隊波人腳唔差,係差左翼同後備中場,有個正常教練一早穩前4

Sms保撚

無sms咪一樣贏到

我屌你啊

今季關鍵
從來唔係我地踢成點

屌你老母閪,唔知mauri得罪撚撚乜野出都唔撚出

基爾禾為榮耀而戰

靠名宿光環呃飯食

ching好似好耐冇見

降頭又啟動

公海幾精彩

出干地但無波俾佢落底
上半場433中央突破(我覺得姐)
神級

開始懷疑sms係鬼

干地suso0配合,唔知練波練乜鳩出黎

撚帥識用神秘力量保四啊

屌你老母六合彩中得2個字

唔係配合問題啦
今場跟本成隊既判斷都出問題咁濟

見到有個大陸仔講撚撚戰術幾有趣
話撚撚戰術唔係踢傳控,係hold死個波唔比對手,減少對方威脅

神啊隔離街求你出盡奶力打羅馬啦

唔同意
個波一斬就龍門球
點唔比對方

我好想上半場d 9射同斬比波叔戰術係咪撚帥order

同市光榮ok?

唔係講笑,分分鐘每場入一球之後不停後場搓波我都無咁嬲

用神鋒拉空牙波
戰術大師

撚帥練開果d後場搓波好牙烟， 成日出事要屈老馬

咁講真牙波上半場都叫似樣D既

搓搓下又一分
點解唔搓

可惜撐撚既係鬼

支持解約

撚撚趕住收工返去作法啊

迷撚迷左成十年

迷球員既佢就夠啦手足

4月20日訊 客場1-1戰平帕爾馬之後，AC米蘭主帥加度素承認，他期待球隊做得更多，“這不是一場精彩的表現，他們配得上1分”。

屌你老母閪

點解佢講到自己好似球迷身份/講波佬身份

笑死

切腹啦

佢D賽後訪問越黎越官腔
衰撚過蒙帥果D唔gur鬥氣式訪問

撚師未識笑

笑就真係痴線徵兆

牙撚1分已經好滿足

撚帥計好哂啦
1分夠坐多一星期第4

拉素輸埋

撚帥